點解連燈仔串梅根，會有班左膠起哂鋼咁屌鳩你？

好似當左梅根係佢地老母咁
串親佢老母

真

因為左膠相信任何聲稱被壓迫嘅女人或者黑人，佢中哂兩樣

19都屌霉根

佢好似屌足一個禮拜啦

黑皮二手閪

19追住黎屌